有無人好易呷醋？

本身同佢同一間公司做野 因為同一間公司 我地都無公開
佢又男仔頭性格 佢身邊全部都男同事男仔fd
仲有個係對佢有意思 其他果d都會有wtsapp工作同私人事都有
我成日都好易唔開心 易呷醋 同佢講又話我小器
話識左好耐好fd 當佢係妹咁
佢話係咪要淨係係我隔離同我講野
我又唔係唔信佢 但我本身個人又無咩安全感

佢勁易
又扭人計要人氹
好心啦

媽媽啊！

做咩鳩

帽事嘅

佢又男仔頭性格 佢身邊全部都男同事男仔fd

啲雞最鐘意用呢啲理由做擋箭牌 明明純粹鐘意flirt係要催眠到朋友之間有講有笑好正常